人生冇意義了

再唔瞓 聽朝就唔知醒！

可以屌到你反皮嗎?

我揀左你

訓得啦

撈